Chi phí khám nam khoa hết bao nhiêu tiền 2019
======

**Chi phí khám nam khoa hết bao nhiêu tiền 2019**? **Khám nam khoa là khám những gì**? **Có đắt không** là câu hỏi được câu hỏi không ít cánh nam giới đặt ra. Bởi hiện nay, nhu cầu chăm sóc sức khỏe đang dần được nam giới quan tâm hơn. Trường hợp của anh Xuân Phúc (34 tuổi) dưới đây là một ví dụ điểm hình.

.. image:: https://uploads-ssl.webflow.com/5c0dea608da8f05138faa0f1/5c108e2a9ff132006d0298c0_kham-nam-khoa-la-kham-nhung-gi.jpg
   :alt: Chi khí khám nam khoa hết bao nhiêu tiền 2019
   :width: 500

Hỏi: Chào Bác sĩ, Tôi năm nay 34 tuổi, đã có 2 bé gái và vợ chồng tôi muốn sinh thêm em bé thứ 3. Nhưng do tính chất công việc thường xuyên phải đi công tác xa dài ngày, nên cũng có một vài lần tôi “vui chơi quá đà” nên tôi muốn đi khám nam khoa để kiểm tra để tránh những điều không may xảy đến. Tuy nhiên tôi không biết **chi phí khám nam khoa hết bao nhiêu tiền**? **Có đắt không và ở đâu khám nam khoa uy tín**? Mong các bác sĩ giải đáp giúp tôi, tôi cảm ơn.

Trả lời: Chào Phúc và cảm ơn anh vì đã gửi câu hỏi về cho chúng tôi. Để giúp anh trả lời câu hỏi *chi phí khám nam khoa hết bao nhiêu tiền*? và *Khám nam khoa ở đâu uy tín*? bài viết dưới đây của chúng tôi sẽ giải đáp thắc mắc về vấn đề này.

Khám nam khoa là khám những gì?
===============

**Bệnh nam khoa** là tên gọi tổng hợp của các bệnh lý liên quan đến cơ quan sinh dục, sức khỏe sinh sản của nam giới. Bệnh không nguy kịch đến tính mạng nhưng sẽ ảnh hưởng trực tiếp đến sức khỏe và khả năng sinh sản của nam giới. Các bệnh nam khoa thường gặp: Yếu sinh lý, rối loạn xuất tinh,  lậu, giang mai, các bệnh về bao quy đầu,…

.. image:: https://media.licdn.com/dms/image/C5112AQEe-hVLnVoBPQ/article-inline_image-shrink_1000_1488/0?e=1571875200&v=beta&t=D9GCbuATJ6nfj5ZISE_6hJpFGs7YoKaKB-Ox_ppDP8w
   :alt: Khám nam khoa là khám những gì?
   :width: 500
   :target: http://bit.ly/tuvan-online

Sức khỏe sinh lý được coi là thước đo của phái mạnh, chính vì thế mà việc đi khám nam khoa sẽ giúp nam giới nắm bắt được sức khỏe sinh sản, phát hiện và điều trị kịp thời các bệnh nếu như không may mắc phải để tránh những biến chứng xấu đến sức khỏe sinh sản của nam giới.

Ngoài ra, việc đi khám nam khoa sẽ cung cấp cho nam giới những kiến thức về sức khỏe sinh sản, chăm sóc và vệ sinh cá nhân một cách có khoa học hơn. Chính điều này, đời sống hàng ngày của nam giới sẽ được cải thiện và nâng cao hơn. Tạo tâm lý thoải mái, yên tâm cho cánh mày râu trong việc thể hiện bản lĩnh phái mạnh của mình.

Chi phí khám nam khoa hết bao nhiêu tiền?
===============

Đây là câu hỏi mà không ít nam giới đặt ra khi đang muốn đi khám nam khoa. Việc biết trước được chi phí thăm khám sẽ tạo ra cảm giác thoải mái và chủ động chuẩn bị trước về mặt tài chính khi đi khám. Tuy nhiên, không có một con số cụ thể nào để trả lời cho câu hỏi này được. Vì **chi phí khám nam khoa phụ thuộc vào rất nhiều các yếu tố khác nhau**. 

Hạng mục khám bệnh: Bệnh nam khoa có rất nhiều các hạng mục khám và bệnh lý khác nhau. Chính vì vậy mà chi phí khám của các hạng mục, bệnh lý sẽ khác nhau. Còn đối với việc khám tổng thể thì chắc chắn chi phí sẽ cao việc khám các hạng mục.

Cơ sở y tế lựa chọn để khám nam khoa: Đây là một trong những điều quyết định **chi phí khám nam khoa hết bao nhiêu tiền** của bạn. Nếu như bạn lựa chọn một cơ sở y tế uy tín, chất lượng có trang thiết bị y tế hiện đại cùng dịch vụ thăm khám tốt thì chắc chắn chi phí sẽ cao hơn nhưng kết quả khám được đảm bảo chính xác. 

Tình trạng sức khỏe của bạn cũng quyết định một phần đến chi khí khám nam khoa hết bao nhiêu. Nếu tình trạng sức khỏe tốt, ít những triệu chứng thì việc khám và xét nghiệm cũng sẽ đơn giản và cho kết quả nhanh hơn. Ngược lại nếu sức khỏe yếu, tình trạng bệnh đã nặng thì các xét nghiệm khám và điều trị sẽ phức tạp tốn chi phí cũng như thời gian hơn. 

Ngoài ra, chi phí khám nam khoa hết bao nhiêu tiền còn phụ thuộc vào nhu cầu của người khám. Hiện nay, người bệnh có thể có quyền lựa chọn dịch vụ thăm khám phù hợp với khả năng kinh tế của mình. Gói bình thường sẽ có chi phí thấp hơn so với gói khám nhanh chi phí cao hơn, dịch vụ chăm sóc tốt hơn, bác sĩ giỏi tư vấn khám trực tiếp mà không phải chờ đợi. 

Nếu như bạn vẫn chưa biết lựa chọn cơ sở y tế nào để khám nam khoa với chi phí hợp lý mà chất lượng, thì chúng tôi sẽ gợi ý cho bạn một vài địa chỉ uy tín dưới đây.

Chi phí khám nam khoa ở đâu hợp lý? Phòng khám đa khoa Hưng Thịnh
---------------

Phòng khám đa khoa Hưng Thịnh luôn được đánh giá là nơi khám và điều trị các bệnh nam khoa chất lượng với chi phí phù hợp, tại sao lại thế? 

Vì đây là một phòng khám đa khoa toàn diện với cơ sở vật chất, máy móc phục vụ khám chữa bệnh hiện đại. Cùng với đó là đội ngũ bác sĩ, chuyên gia kinh nghiệm cao từng công tác trong nhiều bệnh viện lớn tại Hà Nội. Mọi hoạt động thăm khám tại đa khoa Hưng Thịnh của bạn đều có người hướng dẫn tận tình, cụ thể không phải xếp hàng chờ đợi lâu.

Còn riêng về chi phí khám bệnh nam khoa, điều mà đấng mày râu quan tâm nhất. Tại đa khoa Hưng Thịnh mọi chi phí khám chữa tất cả mọi loại bệnh đều được công khai, minh bạch và được niêm yết giá theo đúng chuẩn của Bộ Y tế và chi phí khám nam khoa cũng không ngoại lệ. 

Nếu lựa chọn đa khoa Hưng Thịnh để **khám nam khoa**, bạn có thể đặt lịch khám thông qua hotline hoặc website rất tiện lợi. Ngoài ra, phòng khám còn làm việc vào tất cả các ngày trong tuần kể cả lễ tết, phù hợp cho những người bận rộn.

Địa chỉ: số 380 Xã Đàn, Đống Đa, Hà Nội

Hotline: 0395 456 294

.. image:: https://uploads-ssl.webflow.com/5bdacca40c3f616bcd848e23/5d808637e4875a322c095c92_Kham-benh-xa-hoi-skwk.jpg
   :alt: Chat với bác sĩ
   :width: 500
   :target: http://bit.ly/tuvan-online

Bệnh viện Bạch Mai- Cơ sở y tế khám bệnh nam khoa uy tín
---------------

Bệnh viện Bạch Mai từ lâu nay vẫn luôn được đánh giá là bệnh viện uy tín, chất lượng bậc nhất Hà Nội. Các bệnh nhân khi đến khám và điều trị tại đây sẽ được các giáo sư chuyên gia đầu ngành tư vấn tận tình. Bệnh viện đã khám và điều trị cho không ít bệnh nhân mắc các bệnh nam khoa thành công.

**Chi phí khám nam khoa tại đây** cũng vô cùng hợp lý, phù hợp với người dân. Tuy nhiên, nếu lựa chọn đây là địa điểm để khám bệnh nam khoa bạn nên chú ý đến lịch khám và vì đây là bệnh viện công, bệnh nhân ra vào rất nhiều nên dễ xảy ra tình trạng quá tải.

Địa chỉ: Số 78 Giải Phóng, Phương Mai, Đống Đa, Hà Nội

Khám nam khoa ở đâu uy tín? Bệnh viện Đại học Y Hà Nội

Cơ sở cuối cùng mà chúng tôi gợi ý cho bạn để lựa chọn khám nam khoa với chi phí hợp lý và chất lượng tốt là bệnh viện Đại học Y Hà Nội. Đây là một trong những bệnh viện đào tạo ra không ít các bác sĩ, chuyên gia cho nền y học của cả nước. Các bệnh nhân đến khám nam khoa ở đây đều được thăm khám tận tình kỹ lưỡng, cho kết quả chính xác.

Ngoài ra, nhiều bệnh nhân thực hiện điều trị các bệnh nam khoa ở đây đều bình phục một cách nhanh chóng. Nói về chất lượng thì khỏi phải nói, còn chi phí khám nam khoa vì đây là bệnh viện công nên chi phí cũng rất phải chăng, bạn đừng quá lo về điều này. Tuy nhiên cũng giống như bệnh viện Bạch Mai, bạn nên chú ý lịch khám tại đây vì không khám vào những ngày cuối tuần. 

Địa chỉ: Số 1 Tôn Thất Tùng, Kim Liên, Đống Đa, Hà Nội.

Trên đây là những tổng hợp của chúng tôi để trả lời cho câu hỏi **chi phí khám nam khoa hết bao nhiêu tiền**? và một vài **địa chỉ khám nam khoa với chi phí hợp lý, chất lượng tại Hà Nội**. Hy vọng những thông tin này sẽ giúp ích cho bạn trong quá trình khám chữa bệnh của mình. Mọi thắc mắc, bạn có thể gặp bác sĩ chuyên khoa để được tư vấn tận tình và cụ thể.

Website: https://readthedocs.org/projects/chi-phi-kham-nam-khoa-het-bao-nhieu-tien/